唔好令運動由民主運動變恐怖主義

黑吃黑，江湖事江湖了。

我地千祈絕對唔撚好插手插嘴

唔好令場運動失焦

由民主運動變恐怖主義

黑社會保持中立對我地最好

敵人既敵人唔係朋友
好似葉瘤你都唔會當朋友啦屌
切勿神化黑社會

今日發生咩事 完全唔關我地事 大家當睇唔到 亦都唔好浪費熱門討論

Focus番琴晚上環開咗槍呀 屌警犬老母!

幫我推爆此po

推

而家係國家恐襲平民

你都ON9，如果香港有哈馬斯呢D組織先係最好進程

就係恐怖主義先好，仲想和理非？

太L天真...

睇定D, 大家再慢慢商量, 唔好意氣用事!

講緊呢單

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

最外要宣揚和平
自己做咩就自己衡量啦

認真
敵人嘅敵人
係condom

今晚無我地既事 大家早d 番屋企休息

up

推

我地既底線係保護市民 保護議員 保護記者

黑幫內鬥唔關我地事

但係勇武裝備都要做好準備 一套對狗用 一套反恐用

agger 我地唔好上身
請神容易送神難
唔想見到自己陣營有君妖咁既人物

你想唔想見到自己陣營有個好似何君堯咁既人物?
有好多野唔可以枱面做

啱

推
明係想用鄉黑單嘢模糊視聽